警方831最新廣播：謠言如同傳染病，請立即停止謠言散播！

繼續吹

所以傳染病=謠言

狗：依家我吠既就係事實

警方連傳染病都說成是謠言？

831：

咚 咚 咚

612 721 831 101 1111 新屋嶺

721唔見人
831打死人

推

瘋狗症如同傳染病，請警甴立即停止砌詞狡辯！

200萬人永遠都唔會忘記，香港黑暴屠殺市民既一日
一世都唔會原諒香港黑警所作所為
殺人強姦放火販毒無所不作
要世世代代傳佢地惡行傳落去

公開所有閉錄電視係疫苗
佢唔快撚啲公開哂佢？

用廣播方式講呢啲野好on9

真係特色主義

永世都會記得果日睇直播喊左幾耐

謠言=遙遙領先嘅議論

721 唔見人
831 打死人
10月1 槍殺人

特區黑警 惡行累累

831 太子站香港警察無差別恐怖襲擊市民

［回帶］［睇事實］魔警屠城 GIF 集合 （612至903）

事實就是事實 特區黑警 好事不為 壞事做盡
不學無術 偷呃拐騙 無惡不作

39分鐘都講唔晒既故事

成日走出黎提人咩日子

佢講得冇錯喎呢次
佢地同所謂「謠言」同傳染病一樣都係真實存在

謠言止於公正的獨立調查..冇做衰嘢點解又會驚調查嘅呢？

咁洗唔洗立一條600G唔比人講你呀

佢地都唔識用個= 架

所以依家謠言爆緊第四波

咁怕謠言,放cctv出嚟俾人睇囉

謠佢老母
有晒片做證都謠言？

留返啖氣啦
全香港人都睇倒仲謠言

警察無差別攻擊平民乃恐怖襲擊

香港黑警8.31太子站發動恐怖襲擊

I can face 唉唔講啦講到口臭

黑警死全家

黑警打死人

謠言止於智者
但係好明顯佢哋唔係

心照不宣

警甴死全家

831打死人

話無死人，就好似洗左底咁。

事實係襲擊無辜市民。

721 真實發生恐襲 你班垃圾夠無去理啦
831 衝入車廂打市民 全世界影住啦 你班垃圾淨係識 pin 去「假新聞」度

幾千萬請埋啲垃圾 PR 狗

果陣一早公開曬cctv未信你冇死人囉
不過我都知你唔敢架啦，因為就算冇影到你地殺人，都肯定影到你地亂9咁打人

謠言如同傳染病 係真嘅

佢吔咪傳嗰個

－路講緊事實

人哋謠言止於智者，止嚟止去都唔撚得，一係真，一係弱智

謠言，遙遙領先的預言

有哂片有哂相仲有一堆人親眼見到，謠言？
仲有一堆離奇死亡同屁體，唔見最近有，點解全部都當時發生
係人都知你班死黑警冇人性

有埋片睇都謠言

係唔係要令到721 / 831 同 64 一樣咁處理

831 打死人

831 沉冤待雪 永世不忘 一直流傳

dllm

製造病毒嗰個先唔會中傳染病
認左打死人啦？

有哂片

事實就係你亂打人

有片都係謠言？

食屎啦你食屎狗.

警甴太子站做過嘅衰嘢有晒片

全部都係事實！

好心學下支那人啦
831打得好 支持炳強同志果斷鎮壓 收左錢搞事嘅暴徒死不足惜 要不是這樣香港分裂了

過多幾年連蟻民都支持

事實勝於雄辯

你地咪最大果粒病毒囉

播返畀班黑警甴聽

831打死人
831太子恐襲

真咩？

黑警死全家
生生世世都冚家鏟

係埋即係武漢肺炎係假其實冇事？

黑警恐怖襲擊
並唔係謠言

自己收埋真相唔公開對質，然後一錘定音話係謠言，夠哂野蠻

未敢忘記

真

好嬲但好無力

圖文並茂有片又有聲又有直播又有人證。。。。
薯片降火西瓜熱氣你信唔信?

831 恐怖襲擊！

64 天安門無事發生

721 831 鄉黑 公安 恐怖襲擊

行得正一早就公開cctv啦
出哂名講大話啦，開頭又話冇入將軍澳停車場，跟住畀人車cam影到咪死死地氣認
狗就係狗

仲要越描越黑

721 831 我唔講後面d字大家都識

警暴

有圖有真相都謠言？

YouTube 留言完全兩個世界

831有癲狗打人

偽進仔

唔想有謠言
就要
公開CCTV

做狗正仆街

禍延下三代

死黑警

上年中共：武漢肺炎都係謠言
宜家都爆撚到七彩

獻為了記念傷者無辜市民

:「黑警冇殺過人」

如果有人中左話返比我知

殺完人話謠言 乜責任都唔洗負 爽

on99 你班狗講咩都冇人信

平時聚集，啲狗係咪都打人
悼念831，竟然會預吿，而且強調會拉人
根本係身有屎

警察如同性病 人見人憎

ok
俾cctv睇下
大家清楚晒

831
打死人

中國最大的謠言就是「共產黨帶領中國戰勝日本」
第二就應該是「六四沒有死過一個人」